其實TVB最仆街既係D讀新聞既主播

前線既人咩都拍,你後面點執點CUT D片佢無得揀,好似今日前線有人比人打到吐血,佢都有去訪問

但你班報新聞既撚樣,你可以揀唔讀,為左保住份萬幾蚊既閪工,出賣良知,你一個唔讀佢炒你搵第2個讀,個個都唔讀咪叫袁小花自己上台讀囉,你班報新聞既主播先係最撚仆街個個,係你地把口一字一句咁讀出黎比洗班廢老腦,你地唔會覺得有問題?

好撚嬲,仲話讀傳理出身,個個出賣良知

佢地個個紅底
良知?值幾多錢

唔好同我講要搵食
64果陣央視果啲人唔駛搵食？
佢地一樣有好多人辭職

仲要搵雞碎咁多,TVB主播係萬5都無,比狗做仲要讀假新聞

同想扮善良既黑警一樣，一邊打人一邊收糧話我都唔想

Push

竟然可以講都出過警察救回跳橋嘅示威者
搬弄是非指鹿為馬 呢班仆街主播好應該表揚一下

大把後路
做kol/金融小花/拍廣告/搵富二代

佢地份工職責就係咁

繼續抵制tvb廣告啦

今天81台黃金時段一共有七個廣告達20秒，恥與為伍

係咪支那人多？
我記得intern都唔撚請香港大學生

起碼我見到TVB前線真係周圍走去訪問人,你老闆涼冷氣讀假新聞讀得咁爽,第一手洗人腦就係D仆街主播

TVB入面, 沒有最仆街, 只有更仆街, 同班黑警一樣, 無一個係無辜

你主播無人讀咪叫袁小花自己上台讀囉,做得TVB狗真係預左比人屌

出鏡果班應該要蒙面讀

金盈
條大陸閪好多連登仔J

原來咁低人工？
有唔少都幾高學歷架喎

我無野講

Tvb新聞部每一位我屌你老母

CCTVB

好奇怪既係,明明係經佢地把口去洗D廢老腦,但係無人屌過佢地,剩係屌前線D TVB人

上得鏡應該人工唔低啦

用自己既樣去ENDORSE 呢單新聞
知唔知醜架！

好撚低架咋,所以D人先話做狗仲好過做TVB,其他台都起碼高20-30%

食餐飯比人鬧貼上IG，同人訴苦 話自己都唔想 次次係咁指鹿為馬 祝你好運

呢班仆街根本係黑警幫兇

呢D咪正宗狗囉,口講唔想,又唔撚識辭工,死攬個雞碎咁多

Tvb班臭閪讀咩都做得呢個位ga

因為啲人覺得，如果前線拍唔到嘢，搵唔到料做新聞，咁cctvb啲主播咪無嘢報道囉

咁既人工 自已攞黎

提供警隊濫權證據

其實拍唔到野,佢地都係可以影住班撚樣主播個樣,然後叫佢地讀袁小花準備既新聞稿,之前都試過

64中央台主播都著黑衫無聲抗議
反而反送中期間cctvb黃珊著到紅dong dong好似大喜日子咁

全部都係賣港賊

TVB冇一個係無辜

每次都有呢個賴凱靖份

黃珊不嬲無良知

又做過atv 又做過鳳凰衛視
生左個仔都唔驚有報應

無後果咁樣亂報新聞,真係幸福,班前線比人屌到死死下,佢班女主播就涼冷氣,開心到

最撚緊要係人工少
良知咁撚平都算少見

想IN TVB主播了,PO IG講一兩句我都唔想,就可以涼冷氣繼續讀稿,食住甜品笑下班前線手足,夫復何求呀呢份工

成班都係仆街,係全部！

方東昇都唔係好好

，81台報新聞有出鏡費。當六點半$800一日，報晒所有平日1830，一個月差唔多三皮。

有無人識袁沅玉

對方東昇好失望

主播可以釣金龜

賴展宏/君芯

Tvb一鳩樣啦 度稿既咪一樣仆街

佢做過有線，但唔夠3個月就走。嗰時聽講係有線讀得都幾差。

推

其實咁計都係好低
為左果啲錢出賣良知

最撚慘係D前線姐,見住佢地都有去問流血既人,出晒汗水都要比人屌,涼冷氣個班就無人屌,咩世界,要屌就全部一齊屌

衰過做雞做鴨

人哋無讀過書要出賣身體

你大學畢業都去助紂為虐？

Tvb新聞部連intern都唔請香港大學生
利申：傳理系學生

你肯定人工淨係萬幾

有friend讀中大傳理 佢話cctvb唔會請佢哋 因為佢哋學嘅係要全面報道 正反都講 但cctvb冇呢支歌仔唱

所以話cctvb請個啲係咩人

Btw主播有曬名出曬樣 易追擊

唔係追擊,係歌頌佢地為新聞自由咁盡力,請清楚D好

同啲仲係到去的士尼去打卡嘅死港女一撚樣冇腦

算啦真係
下次有人見到tvb採訪 即刻stop佢
冇佢最前面做既野 後面就點剪都剪唔到

陳嘉欣

其他傳媒工作者會唔會睇唔起佢哋

一定係人哋無啦啦自己跳橋啦垃圾tvb

字幕有句警察打人
佢選擇性無視 讀下一句
Cls 有冇人睇到

屌 now幾時先出個24小時新聞

佢地有份縱容政府為所欲為

政府係凶手，TVB就係金幫凶

728 清算TVB

班仆街而家識得搣/遮logo,等你地認唔到

起佢地全部主播。日日留言

傳理兩隻字點解? 傳媒既功用係咩?

tvb班班記者仲記唔記得?

佢以前好似係黃絲

浸大都唔請啦！袁臭蟹自己浸會學院畢業都唔比面。
王倩荷(今年intern)係城市大學。

諗下計

大陸落黎既唔識呢D野,都唔識讀既,中學畢業都識讀稿啦,反正都係錄音機黎

班仆街靚靚女女
個閪都值幾個錢係要為左萬零蚊出賣良心

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

唔記得唔追究比水貨客打嗱？

你可以google下
基本上TVB主播都唔係傳理畢業
而前線記者都大多樹仁仔
HKU, CU, BU係極少(新人甚至係冇)

林日㬢個po 好多傻仔信到十足十
話袁花迫佢地做 佢地都係身不由己

應該係和理非反本土果D

不如話逼佢地除褲比警察屌啦,良知都有得逼,逼你地唔比辭職咩

cctvb d 主播讀個陣唔撚面紅個下好野
仲要帶住少許遣責嘅語氣
唔好懶係委屈咁話自己都係聽上頭做事啦
係有良心既根本唔會讀得出口

唔好再吹奏主播

陳嘉欣
最高學歷 香港大學商學士（主修工商管理）
鬼知咩叫傳媒道德

請先打呢個扣住血既mid boss 先唔該.

抵制TVB廣告客戶 第三波

佢似係想跟吳暻俊入正苦做政治助理搵銀多d

佢每句開頭都有啲 "吾" 鼻音...

邊個再拜tvb d假新聞主播做女神
開post宣傳 j乜j乜
連梁凱寧都可以開爆幾個po on99
我理得你咩長腿麥c敏 大波梁凱寧
根本就維穩手段
引鹹濕阿叔 毒撚無形接受無綫洗腦假新聞
要打飛機睇av啦 睇日本寫真啦屌你

你地一日搵唔返2014反對刪走拳打腳踢字眼抗議果陣嘅勇氣
我地香港人都會係生活上全面唾棄你班暴政幫兇！

七警段片係咪Ttb D記者爆

李卓軒都係斯文敗類

CCTVB 呢個垃圾電視台抵比人圍屌

萬5都冇

仆街支那爪牙，良心何在

個d根本唔算記者
係報道員咋

佢報七狗被判監新聞時候哽咽眼紅紅wo

印象中教協開記者會講支持罷課果陣好似係TVB抽起支咪
TVB冇一個係無辜的

TVB主播
陳嘉欣 香港大學商學院
梁凱寧 浸會大學傳理學
李文欣 樹仁新傳
麥詩敏 科技大學工商管理
金盈 珠海新聞
張文采 珠海新聞
袁沅玉 浸會大學廣播新聞
賴君蕊 樹仁新傳
賴凱靖 城市大學語言、文學相關科目
周可茵 樹仁新傳
黎在山 科技大學物流管理及工程學
陳佩霞 樹仁新傳
馬琛沂 樹仁新傳

做得tvb方佢好人咩

有個叫賴凱靖？好似city

真人好七
睇佢岩岩入職無線就知
我懷疑條友係袁花蟹d親戚
做九個月就光速上位變高級主播
要j 睇寫真av好過

求其搵返舊po 已經有

臭雞食洋腥食到以為自己看透世事
我都想知究竟cctvb 班記者點用心良苦

係作新聞老屈 定 影義士大頭

[/quote]

從今日起！我唔撚會在比面cctvb所有記者！係必定！我理閪你前線定後期製作

比小花屌兩下就上位啦,反正呀豬呀狗都做得,跟稿讀有幾難

全部係PK

5年前 5年後
譚狗30年前都屌共產黨

除咗人工仲等緊金龜

如果根據wiki名單，以我所知主播學歷如下：
黃曉瑩，方東昇，蕭梓恆－中大新傳學士
潘蔚林－中大新傳碩士
陳嘉欣－HKU BBA
李卓謙，李文欣，賴君蕊（前名賴展宏），王俊彥，周可茵，陳佩霞，馬琛沂－樹仁新傳
張文采,金盈－珠海新傳
黃珊－浸大PRA
黃建瑩－北大新聞學
梁凱寧，袁沅玉－浸大廣播新聞
簡惠宜－恒大新聞
麥詩敏－科大BBA
彭建樺－University of Central Lancashire讀國際新聞
賴凱靖－城大修讀語言、文學
何駿彥－外國(linkedin見過，有待查證）
黎在山－科大物流

記者新個班真係冇乜中大浸大，多數樹仁珠海恒大。

不過聲明，我唔係話樹仁珠海恒大一定垃圾。

諗住上鏡下名
釣金亀
大良知一早唔做cctvb

CCTVB 記者賴凱靖支持區

繼續

FB大愛撚話班記者係被迫架 好慘慘豬架

我們都一樣低薪兼出賣靈魂
但公司裁員時不會講社會責任
你又何必賣力到賣埋自己既良心
Ivy 我知近年畢業是很不幸
讀書時你應該無諗要過呢種人生
仲要寫多幾多期同害多幾多個人
夏天來了 不如轉嚇份工唔好再等
當你仲可以既時候要趁早起行

喂 ig fb呢 識佢地既人快啲伸張正義

不知所謂TVB
食撚屎啦

收皮，所有都係仆街，前線都係追撚住影人大頭。

袁花聽到罷課之後 即刻用0.1秒落order 強迫前線記者收咪
佢地係被迫架

出鏡果班無咁低

真係好撚仆街
岩岩睇個節新聞得5分鐘，CCTVB就用晒黎報道啲藥房被人狙擊到收舖
我屌你老母 示威者爆曬江你唔撚提？亂9噴椒你又唔撚提？

唔死都無撚用

袁花落order 咋
前線記者都係被迫

咪一鳩樣，啲新聞一面倒喺政府度就唔好講自己中立，沖出嚟柒

老母頭先睇新聞提要睇到屌曬鬼
老實講，再咁落去民意好快會逆轉

雞

方東昇咋你估東方昇
從來無期望過佢
拍下旅遊節目入屋啲嘅藝人嚟咋

因報都係唔會請中大傳理的

D主播咪又係雞 上電視為左釣金龜之麻

前線拍野果堆都可以唔拍對示威者不利既片段姐
你唔拍 後制咪cut唔到囉
警察執行職務都唔使打咁狼呀嘛
佢地選擇幫牆做野
唔好怨

TVB 班新聞部沒有一個是好人
人工好高?又唔喎屌你，為個萬幾人工出賣良知同荼毒幾百萬人
好心你班仆街咪撚再做埋咁多陰質野啦

[緊急!!!!!!!] 沙田同以後既運動都同我收皮 dllm

請入泥屌柒我 歡迎挑機

今日食tea 逼住睇tvb 新聞直播 本來有個前線記者報緊有記者比警犬推跌 之後即刻比人消音變電視台班仆街旁述

屋企廢老一路睇TVB
一路話啲人搞錯呀係度搞破壞
警察打人佢地又睇唔到
我唯有同佢講，點解d人會咁？ 要諗下背後嘅原因， 而家官逼民反呀！ 如果國泰民安，政府有民心，個個就唔會上街啦

不過算啦， 上一輩唔會諗呢d，佢地只係識睇眼前既TVB🤦🏻‍♂
真係唔使去咩上水，沙田，大埔
除左轉台，何不唔圍TVB呢？

Tvb 主播正仆街

新聞部無一個無辜！
天滅中共天滅TVB

HKU
龍惠榆

恒大：
簡惠宜

樹仁：
李卓謙
吳海薇
陳逸思
陳黛琪
張家灝
馬慧珊
徐子瀅
劉俊鈺

浸大：
趙嘉韻
梁凱寧

澳門大學：
黃慧芝

北大：
黃建瑩

中大：
廖卓怡

珠海：
梁綽殷
何欣
楊紫璇
李梓恩

UST:
蘆儀

城大：
陳金寶
何曼筠
容家耀

Please check:
陳紹恆
曹嘉詠
曾善璘
何詠恩
劉欣樺
關可為
林婷婷
陳詠詩

有錯更正

有無訪問過啲前主播點睇

咁低？ 真係無骨氣
又低人工又無良知
狗都唔做

你可以去搵下毛EE,佢係前TVB記者

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

fb 大愛洋腸閪話係袁花迫班記者做

警察執行正義有人歌頌
我希望大家可以公平D
歌頌埋守護新聞自由既TVB主播

支筆寫得差又冇idea冇橋
但又想留喺傳媒咪唯有做唔洗用腦嘅主播囉

好想起主播底 聽到把聲都憎
字正腔圓報導偏頗新聞自己唔嘔心架喎

我有留意條八婆個表情同d語氣
嘩屌你真係完全冇破綻

岩岩 個親中老豆拎段TVB 片我睇
之後嘈左10分鐘交

咁撚垃做倫敦金算啦
三萬都冇無惡不作

袁志偉先最西

主播人工係表面數啫
大把有錢仔想溝個女主播去滿足虛榮心

先唔講維穩新聞，最仆街果個係中大廖卓怡，為左配合新聞部做live叫消防員等佢三分鐘先的起架車，正垃圾，連新聞道德都唔識，我諗佢見到個少年跳橋避警察都唔會出手救佢，寧願拍低佢做獨家

因為TVB NEWS老一輩走曬
一來一哥係西蟹
第2把交椅本身係做節目出身
所以佢只注要主播令唔令
新聞係咩都未知
利申 家人係傳媒人

袁志偉,黃淑明,陳玉儀,許方輝，cctvb新聞部四大賤人，仲有個方東昇而家做節目策劃兼主播，唔好諗住唔關你事，你親眼見證住新聞部一路墮落一路沉淪，仲繼續拍埋d旅遊節目維穩，同幫兇冇分別

肯撚定有個帖日日有傻鳩貼佢出鏡相奶佢

完全信哂tvb講嘅野

tvb明明係維穩台嚟 作新聞咋

仲有珠海

開佢名
等我地入去留言支援佢

係呀係呀
唔知點解d人仲係個post鬧我

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

打劫都係搵食姐，犯法呀

Wtf?!

成大陣蝗味。。。

靚？
內心唔靚有閪用

又唔咁講
你會唔會同何君堯 你仲話自己係律師

根本咩行 都有賤人

新聞部做嘅都係仆街！

收皮啦班主播咪又係想出名等比人包 成班垃圾閪

人地樹仁仔呀
唔係3大畢業生呀
太睇得起佢

果班應該簽完聯署
走撚晒

我覺得要起d主播底

讀稿果班好似有份寫?

唔係樹仁，係中大，當時樹仁有個同名。

你睇下金盈就知cctvb 係乜

agger

認錯人..自膠

啱

最記得果次泛民見記者
毛ee聽到有記者問問題好un耳
忍唔住問佢邊間傳媒
一聽到cctvb即刻話tvb, 唔怪得

個個都等緊 撈一兩年轉去finance 做PR...

[外國勢力] 請起到班死癲狗底嘅巴絲入一入黎

會請喎 廖卓怡咪係cu jlm囉
之前馬場巴士撞車嗰單咪係佢

其實啲主播話唔到事 係高層決定

廢老藍絲打飛機fb page

哈 讀過傳理, 影衰間U

btw廖卓怡係住上水 唔知佢今日點睇呢件事呢

有骨氣就唔好做啦

佢地唔請呢幾間
勁請珠海

管理層先係最仆街 冇記錯有d主播之前有聯署反袁志偉 但仲係TVB做緊 有冇人知TVB出港聞個流水作業係點

極度同意！每日都用剪接, 旁述, 引述單方面偏頗既訊意, 將佢想洗腦既訊息一步一步引導/畫公仔畫出腸地, 令你以為好撚醒撚自己諗出黎。
每一步有份參與既人都兇手，唔好做雞又攞貞節牌坊！

CCTVB 新聞（偽）部
無一個係無辜

新聞提要有一句係警察打人
字幕出咗
我屌佢老母
Skip咗呢句唔讀
亦有可能俾人剪咗

金盈

次次都係

其實做主播幾錢 cctvb d藝人都話唔高人工

主播正常唔係再低d咩

大台d藝人都炸形 何況主播 應該額外show會補錢同藝人一樣
拉上補下

點解無人再提林鄭! 文宣組唔該幫手帶風向對準返政權

所以要繼續搞tvb商場show
要佢以後冇得搞公眾活動
要搞到佢摺柒為止

呢條撚屌幾時比左錯覺你佢係好人？

要贏首先要搞控制輿論嘅機器

一定唔關要搵食事
本身就係紅底藍絲

CU BU出身嗰D大部分都唔會揀TVB架啦

最尾咪得返D讀垃圾U嘅人入咗去TVB

最憎陳嘉欣條閪婆
其次係亞視過檔果件nigga

唔係理邊個係主播，制裁整間CCTVB。

都係嗰句

你哋連反抗高層嘅勇氣都無
憑乜嘢叫人唔好阻住你哋前線/幕前做嘢？

沒有一個是無辜的

Cctvb

黃珊

金盈

洗志

咁多個人個名2 個字

而家班主播絕大部份紅底，見一次屌一次唔駛留手。

基本上有西＋靚女
如Maximum

搵食姐係咁架啦

一半係樹大

可以搞個樹大校友會

洗志魚革果陣好似特登影示威者大頭

希望更多巴打明白
TVB就係有份要香港死

老人家唔睇佢
要做到連新香港人知佢衰野
對加強正義團結係好大幫助

記住 唔係唱衰TVB
只要將佢惡行如實傳開去
斷佢米路 不合作佢拍攝

我地唔洗好似TVB咁作新聞
因為

我地見到嘅
都係事實

希望更多巴打明白
TVB就係有份要香港死

要令到老人家唔睇佢
要做到連新香港人知佢衰野
對加強正義團結係好大幫助

記住 唔係唱衰TVB
只要將佢惡行如實傳開去
斷佢米路 不合作佢拍攝

我地唔洗好似TVB咁作新聞
因為

我地見到嘅
都係事實

SORRY上面少左3個字

終於有人講 真係唔好怪前線 係前線都會見到記者好用心報導，但翻到去個故仔變成點係控制唔到

追擊方東昇
做咁多年記者都唔撚知咩叫專業、持平，為五斗米折腰

一睇都知珠海大學出身架啦

做新聞,一啲風骨都冇
都唔知係咪求其請幾條茄喱啡讀稿

金盈ig仲串77叫人去通訊局投訴
佢啲狗公出晒嚟護主

人地厚住面皮話自己仲有良知架 笑死

liz_kamying

金盈係咪大陸人

CCTVB無個好人

麥詩敏以前拍過警訊

\

連活在極權下ge中國人都不怕被炒 被封殺
浸會傳理教你咩架？！
有新聞自由 言論自由環境長大

你可能會話公司無可能比你著黑衫
你著白衫或其他顔色唔得ge？
我屌你老母黃珊重要著紅衫贈慶！！！

杜憲最後一次播音，身穿黑衣播報，卻遭到封殺。1989年六四屠城當晚，因身穿黑衣出鏡而被封殺的央視女主播、影星陳道明妻子杜憲，大家一定都記得。有良知的中國人誰都不會忘記杜憲(和薛飛)在CCTV最後一次播音，穿着黑色的素衣，深沉的聲音，沒有化妝。

原文網址：

好多大陸喱

有良知果啲都過曬檔
淨低果啲就...

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

每間大學傳理系擦系主任擦professor
擦得最叻嘅就可以保送入tvb做實習
這是常識吧
當年張x采都係咁㗎咋

最出名嘅就梗係唔介意用體上位嘅黃x盈啦
簡直係 新聞係肉便器

而家經常力捧相位嘅某男小生亦都係
佢仲係平權代表添

你諗下 你諗下大學已經將擦鞋文化玩到出神入化嘅主播
點會有良知
點會支持真理公義呀

有個fd做主播，曾經幻想過佢會喊住報

真係有良知既點會讀得出篇咁既稿

幫佢講返句
佢黃底 唔好咁
佢IG有post連儂場

佢真係袁花親戚黎

正確

馬琛沂走左喇

而家tvb好多都唔係新聞系出身 貪佢易控制

Agger

more

新傳最勁嗰班 日日屌鳩cctvb
真係叻同有良心嗰班 唔會被操控 恥與官媒為伍

疏堂親戚黎 唔係佢點會超左兩個前個佢既主播
佢實力顯然

原來post完連儂場就可以當自己人？唔係一日係tvb做都係縱容緊tvb咩？咁tvb前線錄影緊嗰陣畀人阻畀人鬧，係咪佢proof到post過連儂場同黃底就可以被放過？
如果你而家話佢已辭職咁我覺得合理，可以聽你嗰句”唔好咁”。

咁你想點 係呢間公司做到咁都好盡
點解唔係收袁花或者直接收TVB皮
無必要搞咁低層女人仔

TVB大把低層被為難啦，係咪因為你一句就可以令佢成為例外？你睇翻標題係講緊TVB主播，佢唔係TVB主播其中之一咩？佢繼續喺TVB做唔係幫兇之一？而家對事不對人，亦係幫理不幫親，你要擁護你朋友咁我就祝你成功啦下。

好想一路屌金盈 一路要佢讀CCTVB新聞稿
仲要搵塊鏡照住佢自己個樣
暴力 衝擊防線 呼籲克制

珠海新聞

對事就清晒成個TVB 全部紅媒
甚至全部香港撐過修例既人
你都識講低層為難 點解唔搞高層
就算要判刑 你都捉個主謀仆街袁花
佢地都係二打六 照住份犒讀

你同話啲警察打份工為份糧先跟order做野班人有咩分別班PC仔都係二打六 照住order做

唔好偷換概念 傳播媒體你有得揀
警察係執法機構 佢間野係有偏頗可以唔睇

如果真係搞
公平d搞晒全港紅媒 紅企 紅資在職全部員工
投過票比保皇黨既都要有份
你話係既話我無野講

你不如開post發表吓偉論，TVB對香港市民有最大影響力，唔搞TVB先唔通搞啲冇乜影響力嘅先？而家呢啲時期冇公平可言㗎，你話傳媒偏頗可以唔睇，但而家係針對佢對其他人進行緊嘅洗腦報道，我哋識分非就唔會睇啫，但有班人懵下懵下仲受緊TVB擺佈呀，以為警察受嗰少少傷就係大事，和理非示威者記者畀警察打到爆頭流晒血就冇報過咁濟，邊個負責讀新聞稿發放信息畀班市民？咪就係主播，佢哋係咪呢間電視公司龍頭嘅幫兇？
同埋你話搞晒全港d乜乜柒柒紅底公司，你估我哋唔想？但為咗唔分薄戰力係咪應該要集中戰力主力對付TVB？
明未？

主力搞TVB實際我支持
對準d搞話事既得唔得
佢地呢班卒仔死幾多個炒幾多個都改變唔到TVB報導偏頗既根源

TVB新聞部冇一個人係唔抵死

push

而家對每個組織都係瞄住高層辦事，係呀，但成效呢？全部有權有勢懶理市民，咁係咪要改變策略由下面出手？be water呀嘛，係用啲唔太好嘅方法，但都係想喚醒翻佢哋班人嘅良知，反正兄弟行山，各有各做，不分化
我唔想再同你爭論落去，冇乜意思，或者你開post睇下，如果你嘅立場係主流buy嘅，咁你朋友賴凱靖應該會冇事

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

港女世界第一 cctvb記者除外

原來得萬零蚊？
又話高層加咗人工留人嘅
如果得萬零蚊 建議班tvb新聞台嘅人轉工啦
東家唔打咪打西家囉 好過埋沒良心

其實我覺得佢地都係兄弟
唔想分化走黃底但做紅企既人走
唔再爭論了 聽日上街

不好再J所謂既cctvb 美女 拜託 外表幾好都冇用

陳珍妮講過新入行11-12k左右，81台有出鏡費。同埋根本入去做主播就係增加自己知名度，釣金龜，做kol，金融全部賣樣，點會同你講新聞操守？

加人工好似係下個月嘅事，仲要等通過。

TVB係咁多間台人工最高
利申識Friend做呢行

廖卓怡好耐啦！2012年CCTVB實習，實習完去星島，2016年食回頭草。

common fd?

xocat有句貼圖。

我最中意睇tvb

推 唔可以原諒

大家對主播係女神

應該將政府手上既牌逐一擊破

冇一個無辜
讀埋啲咁既野出黎 對唔對得住良心

仲有男主播

分清楚邊個係自願

cctvb金盈：我讀有邊段係假 你地咁唔滿意咪投訴囉

無線個主播真係好PK

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

先紅磡
後沙田

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

集資立場蘋果嗰啲
請哂班前線人走 有冇得諗
橫掂都係得皮幾人工 又唔係貴